★Lihkg仔 口裡說移民，身體卻想掃沙士價麗晶....

一啲啲啦

仲成日唸住英國，香港收租“滙”去英國

充公你d滙款就有份

勁多呢d人

掃樓師

咁你買唔買到

有啲移又要鬧其他人唔移
如果我冇能力，都冇計

why buy?

老貓好憎d有樓既人？

移民同買香港樓有衝突

佢哋又要移 又想要香港d錢

食兩家茶禮

有錢真係唔搵

把口黃 其實身體藍

Lihkg超多

最新黃定義=唔可以留係香港掌握資金，一定要移民

你睇個個講移民, 但實質1個人都冇走就知

full pay 60萬上車 vs 去外國捱騾仔，係人都識揀

上次97前移民

週街移民公司（有d皮包公司一條友都學人開）

週街 通渠訓練班（去外國必備搵食技能）

tvb歡樂今宵 司儀藝員移曬民，最後節目都收埋皮

2020: 乜都冇

吹奏啦柒頭

仆你個街，移咗民就唔俾人上連登

2020 d 30-40歲仲要阿媽同意（最好湊埋佢去移民）

1997前 d 30-40歲 反而成熟 獨立好多，話走就走

老貓係到亂講野驚唔驚遲d綜援被凍結